未來剩下自己一個面對

你要習慣沒有依偎的肩膊